第一次買macbook,有乜software一定要裝

windows, standard answer

Steam

小畫家

windows

pornhb